正式宣布話改口號都係冷氣撚 改你老母

屌你老母我今日發夢係荃灣
本身大家都好迷惘咁開緊會應該點做
當有共識搞迴旋處果陣都冇咩人敢郁手
但當有人叫光復香港之後 全世界都好勇咁推出去

都唔好話之前無啦啦推到中聯辦果次
都係因為呢一句說話令到士氣大振呀

光復香港 時代革命對現場有咩意義
你地自己落過場一定知
咁難先搵到一句全場鼓舞嘅口號
一叫就全場士氣大振
屌你老母改乜撚野呀
就係呢一句嘅激勵令好多和理非都佔埋一份
係現場所見 叫咩五大訴求 缺一不可
個聲勢最少差一半呀

好撚心你地 比林鄭撚兩野就動搖？
之後又推劉細良？呢條友先係真正冷氣軍師呀
你係前線見過佢？
唔知係鬼定風向撚啦
大家有睇眼阿叔阿伯都開始識叫呢句果陣
你走去話改？

光復香港 時代革命

放核彈都唔割蓆

見到改口號撚
負皮+咪撚回

光復香港 時代革命 口號係有保留價值

光復香港 時代革命

今晚連登既po自己分析唔該

改口號果班都唔知有冇出過去
根本次次最振奮都係嗌光復香港時代革命
家陣連中年和理非都叫呢個口號

根本我只服2句
香港警察 xxxx (自己填 大把option)
同埋光復香港
其他根本少勁多人一齊叫

改佢老豆，推